Cowsep又話接受我挑機嘅, 又冇咗件事?

拿, 新post都幫你開埋, hku兩間starbucks, 是旦揀一間, 買杯嘢飲, 影張單貼上嚟, 你敢唔敢?

笠水走數狗

Cowsep成日冇上過水了, 大家西瓜ready未?

cowsep笠水走數狗

唔知點解冇晒啲圖, 再upload番先~

講真吖
如果想約1on1嘅話
係咪要book返個類似隔離波台嘅地方
e. g.瑞和街體育館？

Book唔係問題, 但一陣對家又話唔識嚟乜乜柒柒, 咁就冇意思啦.

cowsep: 屌你老母我港大生呀去乜撚野運動場

時間地點？

Cowsep蒲頭了, 可以推番個post上嚟了.

88，我大把野做

咁岩我果頭返學喎

即係唔敢, 冇膽啦, 咁又挑我機?

同游B扑野呀？

收皮啦，無時間就無時間啦
我洗淆你？

比個Schedule 黎睇下？

我就你

你而家咪已經淆緊我囉, 我又唔信夠膽出嚟嘅一粒鐘時間都抽唔到呀, 瞓少一粒鐘都得啦.

六月中我大撚把時間

驚鳩你咩？讓單手都無難道

難度

六月中邊日?

我理解既
HKU完左sem
佢要返東莞老家做鴨賺學費